R.
ALLÉLUIA,
BONNE NOUVELLE,
ALLÉLUIA,
GLOIRE À NOTRE DIEU !
ALLÉLUIA,
BONNE NOUVELLE,
LA PAROLE NOUS RÉVEILLE!

1.
Tu as, Seigneur, les paroles de la vie éternelle !
Alléluia !

2.
Ta loi, Seigneur, est parfaite qui rend sages les simples !
Alléluia !